阿伯炭燒雞蛋仔，有冇住大澳既巴打起度

兩年前曾經有機會食過，
到而家都覺得係食過最好食既炭燒雞蛋仔

2017年都有入過大澳，但已經唔見有開
今日再check下openrice，
已經發覺結業。。
想問下伯伯係咪有啲咩事
好掛住佢啲雞蛋仔

同ex入大澳都食過

冇食物牌比人報串掃左好似係

我都係 咁撚岩

正解

我都係

而家入大澳仲食雞蛋仔果啲正

懷疑食完包散

俾人係咁投訴，所以唔做

近呢一，兩年好hit既三盞燈都冇做了

食過好好食，個質感好得意
係咪其他鋪唔抵得，所以報串

儍仔，呀伯檔嘢無左之後，食過一次第二檔，又唔好食又得個甜字，你地話點解要整走伯唔係無點因，我而家打死都唔再去大澳，又細又無嘢玩又曬，啲嘢食仲唔係平但無乜特別，去食餐食仲好趕客叫你點乜點物唔準諗!

行過冇食到, 仲係女友

依間唔錯架喎， 唔係話有政府支助既咩？

可能同一個女主角

大澳已經無野好食
入去又兜到暈

屌我都係 食完就散左

相認

我都係….

.....我都係

屌。。會唔會係另一間咩華記投訴
果間都係炭燒
我2017年果次搵唔到阿伯走去食佢
排左都有廿分鐘
但係勁失望

仲唔係同行投訴？

我有幸食到
但覺得唔係好評當中所講咁好食
不過都係個人口味唔同

有無人搵返個阿伯宣傳吓搞分手服務

唔撚係咁橋呀
我半年前又係食完一星期分左手

我又係wo

成班連登A0死毒撚扮有EX

聽聞以前好食啲

仲諗住下星期帶條女去食
原來冇左，咁去大澳有咩意思

唔好講小販個牌
單係炭爐個關全港都好難申請到

呢間都好似幾可惜，有經過但冇食過

前幾年去無食到...

你地條女係個阿伯個女黎

所以話香港有乜好嘢都係香港人自己整衰整壞整到唔見晒,好嘢唔保育之餘仲要抺殺晒...

飲食已經係咁,所以話响香港搞藝術娛樂都係死...係心死!

返大英帝國

我都係喎

車站有檔好大檔嗰間(feel到同大澳格格不入) 為左做獨市生意係咁投訴 搞到好多檔野都收左皮
利申半個大澳人 發夢夢見
其實大澳就唔應該咁多商業野

無記錯對面好似有沙翁賣

沙翁好撚正 勁有蛋味

大澳都會有人投訴

女主角專搵連登仔

見到d垃圾大魚蛋就燥，依家乜野狗屎垃圾都掛個大澳排頭sell 本土小店，愈做愈衰，海鮮又明劏客，
利申：大澳人

係咪果間大隻魷魚？
食過一兩次，好撚貴

佢手炭燒雞蛋仔好好味 其他炭燒無得比

女主角

復XX?

食過 好一般

上個月入去搵呀伯見佢冇開以為佢賣哂收舖
橋既另一邊都有間炭燒（好似係全大澳唯一炭燒雞蛋仔）勁多人排隊

上兩個星期去過
係街市隔離有檔阿伯炭燒雞旦仔架喎
勁多人排冇食
Btw,沙翁真係必食，即炸熱辣辣

同是天涯淪落人

你哋三個一齊食
喺度相認

樓上d #我都係

可能全部都有關係 不如幫佢哋畫翻個關係圖

食唔到咪唔使分手囉
巴打執返身彩呀

ME3

炭燒果種外脆內軟真係唔知邊到搵得返

Btw同女朋友食完仲一齊緊

幾時吹到食完會分手

上次去大澳 見太多人無排到

邊間海味老實貨又靚啊絲打

唔係呢間。。。
起沙翁附近的，內街黎

大澳jj留名。由細食到大。

係咪女人？
冇左大澳阿伯，D人如果要食都冇得揀啦

果時同現任想排隊買但太多人
好彩無食

我都係 散左

個阿伯隻狗勁撚惡

連登仔出手 之前狂反話港女先鐘意

大約10年前初中入去做生態考察食過

有無咁多人一齊食完散啊 btw 係幾好味 即叫即整熱到仆街 幅相ex影嘅

2009 2010 2015年食過
但2017年夏天去返佢個位已經唔見左人

16年同條女入去已經冇，好彩食唔倒

上年7月去仲開檔架

個度有檔有蟹仔食
好好食

唔知而家仲有冇呢

退休啊
上次行過咁岩見到有個後生仔搵個雞蛋仔阿伯，話專登入黎大澳搵佢食雞蛋仔，跟住雞蛋仔阿伯就同佢講年紀大身體有事唔做

仲有檔燒魷魚呀伯 d動作好有型

正呀 蛋味香 啱啱炸起好未

同老豆條女黎食過

大澳其他嘅雞蛋仔真係唔好食，年頭入大澳發現黑超吖伯無做好失望

因為太出名

咩事老豆條女

係女人呀
仲要唔憂做咁 上次4點幾就截龍話賣哂

兩年幾前去過 嗰陣冬天嘅時候食特別正

唔怪得上年去冇開

食過 仲一齊緊 想食多次

分手雞蛋仔

咁我知邊檔..
16年同17年去..兩次都冇人排隊去食

好彩我果個仲KEEP住

冇記錯黑超伯伯上年退咗休啦
佢間鋪要行好入先搵到 唔喺大街嗰檔
上次去食咗兩底 真係好好味

屌喇星 召集所有 食完說就散既巴絲

我去兩次 就快第三次

我都係...

細個每次返大澳食飯同瞓嗰陣 都會去睇下雞蛋仔伯伯有有冇開 真係好好食
但近幾年返去都唔見佢
利申 半個大澳人

冇食都散

成班襟兄弟

間野相當有可疑

前兩年係坪洲食過一次炭燒 馬馬地

估唔到會無左 好好食外脆內軟 入面唔係空氣咁

上次行過 要攞籌
派曬無得食
可能太晏

我仲記得佢有隻狗 (定隻狗係random入去避雨...)

我仲入咗去避雨

如果你有上lihkg, hi!

Me too

上次去食，底雞蛋仔淋到好似謝檸檬整果底咁

其實你地係咪對方個ex

唔記得黑色定黃色
唐狗來 好乖

呀伯個台型係架勢既
上年去買，坐響無裝修既鋪，排隊既人響右邊排長龍，逐個輪到就要上前去佢左邊俾錢。

但坦白講，味道就真係得個甜字。同埋可能無吹凍，好冧好軟食蛋糕仔咁。但係炭香味加晒分

集資登報叫返阿伯一年整一次，2月14或者聖誕派街坊請晒班狗男女食

聽我屋企人講好似係食環charge佢無食物製造個牌，俾人罰錢罰到無得賺所以索性退休
利申全家都係大澳人

仲諗住呢兩日去食

屌呀？ 我以為自己回呢個...
我又係食完散左

前排同現任諗住去食
得返間垃圾呀伯雞蛋仔難食到弱智
大家咪撚去食 難食到閪咁....